美10歲女童欺凌同學 被父罰2°C走8公里上學

美國俄亥俄州一名父親為了懲罰女兒欺凌同學，要她在攝氏2度的天氣下，步行8公里上學，父親的做法在網上引發熱議。

10歲女孩克絲汀（Kirsten）因第二次欺凌同學，被學校禁乘校車3日。克絲汀回家告知父親考克斯（Matt Cox）此事，並說要父親開車載她回校。考克斯知道後，決定教訓女兒，命她徒步上學。

周一（3日）克絲汀在攝氏2度的天氣下，步行8公里上學，而考克斯就駕車尾隨女兒，並拍下過程。他在片中說：「我知道很多家長不同意我這樣做，這沒關係，我正在做我認為正確的事去教導女兒，並阻止她欺凌別人。」

懲罰克絲汀的影片在facebook已有接近1800萬觀看次數及7.3萬個回應。有網民的自閉症孫兒曾遭欺凌，看到考克斯的影片後留言：「我為你鼓掌！太多父母什麼都不做」；但也有網民反對考克斯的做法，認為他是欺凌女兒：「將懲罰她的影片上載到facebook來羞辱她，諷刺。」

片

之前都好似有一單差唔多 不過係男童

香港既話會blame the victim
要求被欺凌者自行退學 分分鐘玩埋metoo

如果是支那人, 一定會讚自己個女做得好, 以後要繼續欺凌更多人

她只是個孩子啊

做得好

他只是個孩子.jpg

琴日搭lift聽到個個阿媽教自己個女唔準改人花名蝦其他小朋友

如果係支那人 個女仔應該除曬衫行

有全程睇住個囡, 已經可以證明係認真為個囡

佢爸爸做得好好
我唔比你坐要你自己行
不過分明比佢行到攰坐返車架啦
當比個教訓個死妹釘

支持

個老豆當然唔係特登去欺凌自己個女，但如果唔俾個女知道比人欺凌既感受，佢大個會點？冇野好得過親身試過

對美國人黎講2度算咩 正一標題黨
Btw gj

而家香港都大把人唔識教但又要生，已經好耐無係街見過有正常教養既細路甚至家長

因為多左支那新移民

支那人當然有，但我身邊都好多80、90後香港人都唔識教

已準備被話踩港

罰得輕啦講真
心靈創傷係咁以行下路就當冇事
2度又點 又唔係唔比著衫

做得好，但唔認為要拍片擺上網

I go to school...

on foot

真心做得岩
做錯事要承擔返個後果
冇巴士坐搵老豆車？乜教訓都學唔到

個女比人罰無校車搭仲叫老豆車佢返學
根本一啲悔意都無
比我都叫佢自己行返學

老豆做得好

認為他是欺凌女兒：「將懲罰她的影片上載到facebook來羞辱她，諷刺。」
依家大愛撚連羞辱欺凌者都接受唔到?

你咩人身邊咪有返d咩人囉，我就見好多都識教

美國文化好似接受唔到罰人

咁個學校唔岩啦
居然罰佢唔比搭校巴

個女起碼都仲肯咁返學

又黎係唔係都踩咗港先
又唔講吓日本?

做得好好喎 呢d教育由細到大

第一次容忍佢
第二次就應該好好重罰
如果係個父親 我會叫d同學欺凌返佢
等佢感受返同樣既野
之後教返識佢 問返佢有咩感受
呢d細路唔教 第日大個就會做仆街

比我會要佢著埋短袖衫褲

10歲2°C行8公里想佢死咩 仲話做得啱

老豆自己唔行，垃圾。

好多父母都係 叫你做乜乜乜
自己就橋埋雙手睇戲
點會教得好

又唔係無衫著, 點會死
仲要一路係架車入便睇住個女

8km 有幾遠

真心佩服,阻止自己仔女施暴
教佢,罰佢之餘
自己陪埋佢受罰
大個一定關係好好,又好好人

標準運動場內圈400m
8km=20個圈

用行路既速度揸車 仲辛苦過個女

識教細路既白人老豆
一般都係闊佬懶理wor

更係啦
老豆老母日日對住個手機
個細路煩就對部手機比佢自己玩收聲
攪撚到人啦，唔撚理架

正常人行 1 km 15 分鐘
小朋友唔知
2度情況下..更加唔知

乜唔係話死癈老快D死咪害個女咩

做佢個女真係慘, 明明天生就係狼係Alpha, 就比個白痴家長逼做羊, 第日大個比狼恰

有老豆全程揸車陪住
出左事會帶返上車啦

9成9冇行曬全程啦
應該唔會比佢遲到

遲到咪遲到

的確係
家教重要過上堂

個細路依刻應該好憎佢老豆
但第時佢就會好多謝佢老豆今日對佢做既事

被罰冇校車搭, 我諗阿爸叫佢行返學都係想佢學識承擔責任, 冇車搭咁返學校啫
又唔駛講到要其他人欺凌返佢同埋著短袖衫嘅
欺凌者同被欺凌嘅人都係越少越好

狼係群居動物唔會攻擊自己人喎

諗起 少年pi 個老豆教個仔唔好on99咁接近老虎

有狼群呢樣野 唔埋堆冇貢獻係會比狼群趕出家門

我係果個老豆就算真係要罰佢, 我都會親身落去陪佢行, 而唔係渣車一副事不關己咁撚樣, 我會一路行一路教返佢雖然呢個係懲罰, 但大家一齊受, 教佢下次欺凌可以再做得好d, 真正既高手係欺凌完唔俾人發現, 下次搵返個報串撚出黎做眾人的箭靶 自己唔強大, 下個箭靶就係自己, 呢d生存之道細細個就要識教架啦, 唔係第時大個點出黎同人撕殺?

標題黨 美國兩度普通料姐
人地習慣哂落雪天氣啦 落雪都係咁行啦

係香港 家長應該會鬧返學校：我比哂錢 點解無校車搭？！

美國2度都冇香港濕凍咁凍喇

屌你唔好咁中二得唔得呀

番去做你個毒撚啦 恰人唔比人發現, 你講出黎自己有冇打冷震

識教

如果係支那人 佢一早係路上俾車車到變肉醬啦

拍片放上網
自己坐車 陪個女一齊先岩下話

上網恰人咪唔會比人發現囉
佢講得岩，所以佢選擇左上網鳩嗡

睇佢咁講就知佢係學校比人欺凌果啲毒撚

Wow

虐畜